OU global business and marketing 好唔好？

有呢科嘅year 3 offer
有冇師兄讀過可以話我知係ou讀完呢科前景係點
同埋多唔多exchange機會
雖然知道ou係廢 但global business聽落去好勁
想了解多啲再做決定 唔該各位師兄🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

雖然知道ou係廢 但global business聽落去好勁

你就廢

OU問前景

急不及待好想玩玩了

有global的話聽落去就代表勁
Global Internet
Global Computer Studies
Global Business
Global Finance
Global China Studies
Global Chinese Studies
Global Warming
Global Pneumonia
Global Coronavirus Pandemic

為左提升大學生競爭力
我建議各大學改設以下學科
Global Physics
Global Chemistry
Global Biology
Global Mathematics
Global Statistics
Global Pure Mathematics
Global Philosophy
Global Civil Engineering
Global Mechanical Engineering
Global Electronic Engineering
Global Electrical Engineering
Global Aircraft Engineering
Global Building Service Engineering
Global Biotechnology
Global Medicine and Surgery
Global Traditional Chinese and Alternative Medicine

想通了 即將要和社會接軌

巴士公司會請做marketing但要兼職揸bus

識得人讀完呢科出嚟做髮廊洗頭妹

同埋聽講宜家鯨大會逼你自費join 個exchange programme

其實出嚟點除左背景都睇你個人，都有鯨大grad 入咗政府officer grade 位或者係揾到唔錯嘅工

不過講真大部份人實廢過八大grad嗰啲

多數畢業都去考狗

fyi